(学外の人達もけっこう来るみたいだな)
(Похоже будет много людей не из школы)
(Придёт много людей не из школы)

- Это-же не фестиваль в средней школе. Много соседей придёт посмотреть.

- Другими словами это что-то вроде районного фестиваля.

- Подожди. Только вот не надо сейчас рассказывать о том что это национальная черта Японцев, даже слышать не желаю.

- А? Да я даже не собирался.

- Врёшь.

_____________________________________________________

- Похоже придёт много учениц из школы для девушек, которая около станции.

- Ты что решил про любовные похождения поговорить?

- Да неужели?

- Коидзуми, да тебе достаточно просто окликнуть кого нибудь ведь так?

- Я признателен тебе за такие слова, но у меня не так много свободного времени.
____________________________________________________

- Да, очень благоприятный шанс для проникновения.

- Ты о чём?

- Мы в прошлом с тобой об этом говорили, про людей которые хотят войти в контакт с Судзумией-сан.

- В таком случае вдруг уже кто-то проник в наши ряды.

- То есть в любой момент может появиться какой-нибудь непонятный тип.

- Если он окажется мирным то это замечательно. Тебе нет нужды об этом беспокоиться.

- Если всё-же он окажется опасным наша "организация" бросит все свои силы на твою с Судзумией-сан защиту.

- Ясно.
___________________________________________________

- Придёт кто-то из твоих родственников или знакомых?

- На второй день придёт мама с сестрой.

- Если соберёшься посмотреть на постановку моего класса, скажи заранее пожалуйста.

- Что, собираешься как-то остроумно сымпровизировать?

- Было бы здорово. Ну или хотя-бы просто поприветствовать тебя.

- Меня вполне может поймать Харухи и утащить куда-нибудь.

